[林志偉大總統你盲Q左?]明明廢老追住市民 就cut D 唔cut D

手足們幫幫手share啦
古語有云 打仗是前線的責任 文宣是後排的責任
宜家對家就識瘋狂抹黑

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

文宣 行動 缺一不可